有冇人留意到點解啲金咁撚廢？

股票升市又跌，股票跌市又跌

跟貼個市仲廢